[Alice]生化危機：終極屍殺

有冇巴打睇咗？
今集終於有個完美句號
打得好爽

Milla同Ruby rose

ruby rose死得咁早

我都估唔到
睇到好心酸

今日睇完

係咪睇到好驚心動魄？

究竟最尾幾秒red queen講左句咩

手指都斷在，之後仲點打

一開波明明腳傷左但打完班umbrella又咩事都無走去開電單車

最後講左d 咩？？

明示到出面，仲有下一集

睇左
只能講好打機feel
同埋有人帶個細路去睇真係多謝哂

之前打極都唔死 今次一打就死？

以下劇透

純主觀覺得
有錯請勿屌
其實好似第一集都有講過嗰句野
主觀覺得其實係用黎呼應番第一集
第一集話就話殺晒
但原來仲有班友訓緊
今次就真係冚社剷
所以今次女王再講一次

咁佢到底講左啲咩

Ruby Rose呢頭xXx嗰頭去浣熊市

得一句
好cool咁講左句

你地全部都會死喺地下呢度！

啱啱睇完，終於完左

最尾好感人..
估唔到alice係再造人,有d surprise

後尾用左10幾分鐘黎演繹戲裡面4分半鐘

係，個ending係有d sad

導演講明唔會有下集wor

換導演拍咪有

強制關機同Issac對話果陣you're going to die down here

想問對比哂 1-6集，大家會點排

1>2>6>5>4>3

值唔值得睇3D

班人一入到地底：屌我地冇哂槍冇哂子彈

之後行多兩步見到隻大喪屍，Alice 拎左兩支手槍射左廿幾發

成套嘢純粹為咗補完故事劇程而拍
雖然係有少少新意，但唔太驚喜
特技係夠嘅，有幾幕大嘢我覺得唔夠震憾有啲遺撼

犯駁位係多到一個點，每三分鐘一個，搞到我完全唔想再用邏輯去睇套戲。
(以下spoiler)
Alice係clone其實一早就imply咗(雖然purpose未明)，所以唔覺得好surprising
其實Alexander捉咗Alice之後根本就可以直接殺咗佢
激光唔識好似第一集咁form 個 net出嚟而係就咁用幾條線
Albert呢集裡面超廢
解毒劑得一支，仲要勁細支，要用幾多年先可能散播到全世界，完全唔合理
個內奸真係零驚喜，正常人都知得佢會係
Alice自我犧牲呢part，講到好似係well-planed咁，但完全feel唔到；Alice本身成身都係T virus 邊可能會有heathy cells？
總結就係失望，但唔算fail之作
btw係咪有片尾？套戲完咗即刻全院走晒

今集真係好普通，有d失望

冇人覺唔接上集？
黑超佬上集唔係話幫alice架咩

睇過啦

黑超佬今集好少戲份，有d掛住佢

我反而最想知以下呢樣
Alice第一次被捉上Alexandre 架裝甲車
Alexandre同佢講呢一年不停追殺Alice既同伴，而Alice係最後一個
果一幕Alexandre拉左個箱出黎，全部人頭，有冇人眼利認到係邊幾個。。。
如果佢接返之前幾集，咁咪即係Jill..Leon...Chris...

Btw 其實套戲有對game致敬位 Alice飛車返Raccoon City果幕，有個路牌寫住，" RACCOON CITY 418 miles"
同game bio2 claire個開場動畫一樣

我想問係咪冇咗李冰冰/Ada Wong㗎啦？

佢殺個啲唔係alice嘅複製人咩

上集尾，係Alice , Leon, Jill, Ada一齊被帶到白宮架嘛
今集一開始，Alice就話大家呢野白宮係陷阱，中晒伏，所以我先咁諗。加上個箱人頭係有男性，更加有咁諗法

同問佢去咗邊

咁究竟班人係咪死晒

成套生化危機：終極中伏，我覺得最好笑一幕
25仔（我唔記得佢叫咩名）：Why you know me?
Alice: Because you still alive

諗諗下又好make sense

所以引申出我第一段個疑問。。。
如果係既話我真係接受唔到

我都接受唔到

死哂啦
wesker 25仔引佢地去白宮

我不能接受

trash

我想問 第二集果陣唔係話個坐輪椅既博士為左佢個女所以整左啲T virus 出黎咩 之後叫Alice 同Jill佢地係 Raccoon Ciy救佢個女出黎咩？ 點解今集又會變左個博士係十幾年前就比 個dr. 殺左既 同埋點解佢個女老左個dr仲同十幾年前一樣樣

重睇啦

黑超佬被人一句you are fire就被red quee秒左

Queen

You're fired

唔知點解，我覺得白宮個段時間會俾人攞出來拍外傳。

Predict combat contact lens

唔好咁喇

好垃圾為拍而拍

兩個人嚟 Apocalypse果個dr係dr. ashford
今集死呢個dr.真係alice老豆，alice有早衰症

兩個個設定都好似

黑超佬唔係有T病毒咩
點解斷左腳就死左

遲左3分鐘入場，想問一開頭有冇交待第5集最末白宮防線做過咩黎搞到今集一開頭變左廢墟

無，原因都係後尾先講

佢話黑超佬會死應該指佢之後自爆個基地大家一鑊熟掛

姐係守唔住88？

唔係，華盛頓係個陷阱黎，佢地成班人比wesker陰左

我頂

覺得最好笑係個博士有預測系統
屌你講到100%無事擺哂pose勁撚似賣廣告
係戲院大大聲笑左一下

巴打係咪睇海怡mcl 十點

其實有冇人覺得今集啲死法好無里頭好想笑

Abigail
同埋跟埋去唔出聲個道友明都幾慘
唉死得睇到都痛

點解條帶會斷㗎

巴打你都睇左嗱
Btw個個為死而死咁

睇咗啦
仲要影住啲假血流落嚟

雖然憎tb但係銀幕上面好型

有個鑑生切斷手指跌死

嗰個算啦
雖然斷手指好似好痛

Wesker 死得求其

好似時光倒流返1987年咁

死得好好笑
You are fired

最尾個複製人隊冧真身又係一個反高潮

其實最尾俾clone隊死個個，定俾Alice爆死個個係真身

最尾比clone 隊死果個
咪你所講比 alice 炸唔死果個

係炸唔死嗰個真身唔知點解跟得切alice上地面，然後揸坦克黎嗰個clone又出現然後仲隊死埋真身

其實好想知佢穿咗窿點解reboot埋都只係慢過alice少少

其實嗰座野唔係國會大樓黎咩？

YOU'RE ALL GOING TO DIE DOWN HERE!

講起我就扯火
我wesker喺美國一個企業做employee
間企業有好多生化武器同殺咗好多人
做咗好多年
已經係senior
年尾畀人炒咗
仲遣散費都未攞就畀人隊冧埋

垃圾

有冇人覺得佢一句話Washington 係個伏秒哂所有舊配角好求其
如果你話jill leon chris 果啲會出黎黎我相信會更有睇頭
Btw Ada 係咪死左?

聽日睇

有冇全集BT? 想追返

點解唔姦左Ada Wong先

岩岩睇完~
D打鬥畫面個鏡頭又花又閃
睇到我眼都花埋~
個人覺得打鬥畫面真係勁差
唔流暢唔清淅唔爽快

agger
睇完甄子丹拍果啲拳腳真係番唔到轉頭
大佬搖黎搖去完全唔到肉

琴日睇完 有小小失望 威斯卡弱化成咁 繼而就係居然無leon chris ada wong 有小小唔開心 最尾居然alice係複製人

解釋玩到末日既理由算合理，但上集結尾求其幾句就交代左

d配角都唔知有乜作為 為左死而去
實際上就係套戲為左拖時間而設定出黎
大半時間就係睇班配角死於不同既方法

睇到後半似係睇緊saw咁

細個剩係睇過第1集，就咁入去睇呢集都冇問題
劇情大致上都講解晒

不過唔係不嬲都知alice係複製人黎架咩 ？
定係我記錯其他戲既劇情

同埋好認同閃下閃下又懶係handheld咁係咁搖，又剪得碎，尤其係打鬥真係睇到眼花

上一集 紅后係奸角, 黑超佬 變忠
今集輪到 紅后變忠, 黑超佬 變奸
都唔知做乜撚野

仲有, 第三集 黑超佬 同一班高層開會
D高層 有英國總部主管, 法國總部主管........但第四集又唔見哂

同埋 第三集黑超佬好大權力, 連 博士都要聽佢命令
今集反而調轉, 博士先係最大, 黑超佬都係聽佢命令

D編劇 真係亂鳩咁來

其實成套戲 最勁應該係渣 裝甲車果個韓國佬

佢只係一個普通人, 但成個李小龍咁, 打到女主角無還擊之力

成套戲最好睇係呢一 part, 佢D動作真係好快好勁

李準基

勁到已沖出國際

原來真係李準基

第一眼睇, 已經好熟口面, 但唔肯定

放alice 喺坦克後面俾喪屍追黎逼佢招供，真係吹到我啤一聲

完全唔明點解逼供咁重要

都世界末日仲有乜好做吖，條友又知蜂巢有解藥

多舊魚
可以個博士係低能仔 睇佢最後都知佢戇戇地

𠵱到真係唔知做乜撚
搞到可以完全無視上一集
上集d人咁正有chris 又Ada Wong

仲有橋底電單車果幕

一早俾鳩alice 用指紋解鎖黎電暈佢 咪得

係要派一班人黎打佢沙包打先。。

上集只係為左推晒game入面d角色出黎，完全唔知做乜鳩

Prison Break男主角 好似係第四集
第五集唔見左佢

今集佢妹妹出場, 提都無提過佢

大家睇完覺得點

睇開咪睇埋囉，一開始都冇期望

Red Queen係耳機到是咪估clarie係鬼？

開坦克車用機槍、火箭砲十幾廿發都打唔中一個電單車

點解alice去到HIVE個陣啲狗停哂嘅
其實驚啲咩？

Dllm 劇透撚

有李準基

呢個post都唔比講？

啲腳好快 快到就嚟睇唔切
算係咁啦 亞洲人角色 可以踢飛女主角
最後下場係喂喪屍
另一個日本女角色好快就死咗

劇情好格硬
無啦啦出現枝可以完全殺死t-virus既解藥
仲要可以經空氣傳播，咁易兒戲就玩完

不過整體都ok，開頭大樓個到好刺激

想問下點解alice 之前有t virus 個陣 好似係第四集會有超能力，但今集中有返t virus 好似無？ 係唔係我記漏左野？

仲有leon,ada個啲咁就死哂？
wesker第四集吹到又避子彈又不死
今集一隻門就收皮？

睇呢個系列 根本唔洗認真

D劇情完全亂鳩咁來, 自相矛盾

好似3，4有，上集冇左

第5集尾收到勁大
今集是但講兩句係陷阱就算數

到底Chris去左邊？其他我當死哂

當年中島美嘉直頭要做喪B

犯駁 唔合理位多到廢事講 當笑片睇幾好既 無乜悶場

最想睇chris redfield，但又係唔知去撚左邊
應該死撚埋

其實一路唔殺博士
覺得好on9
結果原來係用黎最後殺正身
個人設如果唔係神父？傳教士？
可能真身最後唔洗死

佢今集真係改曬前幾集設定
第一集紅后封左實驗室唔想病毒外洩
今集就話要專登要全世界感染，咁之前第一集啲人入去調查同開門真係多鳩餘，直接叫紅后開門算啦

紅后可能就女主（中之人）個女黎改設定，比佢同阿媽交流

睇番演員表先知, 原來今集紅后真係女主角個女

白官個場大戰完全skip左
上集明明打到興起，今集一開始白官已經爛哂
最精彩既飛哂

今集都有一場守城戰, 比觀眾過下引

個排場爭好遠喎
上次肥仔話全世界死淨白宮d人，一大堆怪物圍住

最失望係wesker咁易收皮，唔明點解個會安排個博士先係final boss

+1 本身睇完第5集
幾期待第六集玩進擊的巨人

第四集, wesker係坐飛機逃走, 點知比女主角放左個炸彈, 結果都係死唔去
今集會唔會又死唔去呢??

明明佢速度勁快, 識避子彈, 竟然比道門KO左

同埋第三集果陣, 個博士都係聽命於wesker
今集變左wesker聽命於博士

個導演係唔係有失億症

仲要上一集最後既 女警, 里昂, 李冰冰都無左
然後第四集, 逃 既男主角又無左.......反而今集佢妹妹又出番來

今日睇完，又唔算話太差嘅
不過成班game嘅角色得返Claire
每一個陷阱就死一件
最尾都有少少感動嘅，話晒睇左咁多年
雖然排得好爛，但始終都係拍完
但明明alice 上集有返超能力，今集就用都唔用下
最後個博士複製人已經痴左線
隊冧埋真人果度勁好笑
希望過多幾年會重拍

威斯卡今集咁廢

唔好再拍喇
生化危機已經玩到好爛

chris redfield

點解呢套大片好似咁少人講
話哂都最後一集

最尾勁好笑

個戰鬥預測 我係咪睇緊ironman做果套福爾摩斯

套野d打鬥閃撚到
睇3d果班人應該會睇到又盲又嘔

睇3d dbox班人都未出聲

如果第二個導演用返game主角重拍/動畫真人化會正好多

用幾分鐘過場交代下都冇

就係想佢跟game重拍
最好搵返啲靚仔靚女做主角

原來已經40 不老傳說

其實係賭俠
電腦分析35%是7，65%是J，不是7就是J

咁多集得第二集似game

其實本身都覺得女主角唔差，都算靚女
仡集生完重有波路
不過唔講都真係唔知原來已經四十路
一諗到無得再睇就

前面有巴打問點解地獄犬去到入口會停哂？
驚咩嘢？

Wesker死得好求其 真心我個人覺得最尾係有d伏線

有冇人可以直接打哂D劇情出黎 純好奇想知一知

T病毒都玩完啦喎

咁多年咁就完啦 以前幾年就出新一集 雖拍得爛但都有d期待,而家真係last一集了 好鍾意Jill 同alice呢兩個角色

好打得果個DR 係issac 定alexandre?
估唔到到宜家先比返個原典alice 話會佢係 alexia 既clone。咁唔怪得有超能力啦 sony 居然比capcom 熟d人物
重知道有code veronia

今集收得 開多部 超展開話alexia 既變種T virus 係免疫 戴左副con植入記憶 變埋大魔王。 最後目的係復活alfred.
愛染兄弟

以為呢集係extinction 之後果集
點知睇番IMDb 中間仲有兩集
明明集集有睇係但得extinction 最有印象

最尾個野仲要瞄到勁準咁 以為中啦
點知

未完就覺得好撚爛唔好再出,完左我又想睇多女主角幾次
當年一睇,覺得好好J,雖然果陣係ipad

對上果集最撚on9

雨傘高層全部急凍左，博士整病毒搞到末日為左比雨傘所有高層到時出返黎統治世界
第一集個研究院有解藥可以空氣傳播整死全世界病毒，女主角殺晒奸角，拎左解藥，完

第二集追跡者都有玩賭俠

正常人類已經死淨Claire 一個，求下佢地唔好再拍

紅后話, 全世界 死剩4400人.........

又話48小時後全人類會滅絕
但alice又話啲antivirus 起碼要幾年先傳得哂
個編劇真係亂咁黎

Red queen又話殺左個博士之後，佢就可以下令啲喪屍唔再打人類

幾件事都唔make sense

差唔多係晒蜂巢個冰格，地面都冇晒資源啦

可能看少了...點解48小時人類會滅？

睇定劇情 再入去睇 廢事miss左d point

女主角炸死晒最後4400人

紅后 一開始係話, 全球監控, 最後死剩4400人
我諗應該唔包括 地下冷藏果班友

根據紅后所講
48小時後, 人類滅亡

係指 有D生化怪物已經包圍左 人類既聚居地........48小時後, 會發動進攻, 消滅人類......最後博士死後, 紅后可以停止呢D 生化怪物 對人類發動攻擊.........

就算係咁計，最尾主角隻計時錶已經夠晒鐘，地面d人類都死晒

但個博士死左, 紅后可以叫停D 生化怪獸........

有講過可以叫停咩？如果得既主角殺晒班奸角跟手停左佢就得，洗鬼搶支綠水仲要等幾個月散播

唉真係矛盾

紅后講左可以叫停

支綠水 係令世界上既喪屍消失

我估係dr死左 紅后可以有自主能力 shut down d 戰車個system 令佢地唔可以再進擊人類部落

比 DR 隊死 果個 umbrella officer 話佢地已經有命令在身。應該係指呢樣

其實都係鳩up。 48小時後人類滅亡。由頭到尾都冇講過手段係點

BTW. 戰車拖人跑。又用火消毒。有d似 madmax

空氣傳播解藥 本身已經係BUG. 第一集 封實驗室果陣 就應該用左啦
我諗個概念應該係黎自 gear of war 3

成套野 剪接 同編劇 真係爛撚到極致

反而 場景 造得幾好

閃到眼都盲
鏡頭又fing黎fing去

臨尾成班喪屍跪拜 alice 睇到O嘴

根本劇情亂鳩咁黎
打交畫面又柒
fing黎fing去

好撚多jump cut
上reddit睇到啲人屌哂鬼

如果人類滅絕既原因係因為dr攻打人類聚居地，咁叫alice搶返antivirus做乜?
直接叫alice殺左dr咪得，仲輕鬆啦
又話48小時內要攞到antivirus，但又要幾年傳播

到底去到白宮之後發生咩事？全部死晒死剩alice？
估唔到red queen同alice仲有個高層係有咁既關係

支綠水可以令喪屍變返人？
屌你變到咁都可以變返人...
你話令喪屍死就話姐

死

今集都算係咁
個人覺得好過第四同五
不過一開波直接飛咗白宮果場大戰真係吹到啤一聲
又唔交代D人去咗邊

打戲係OK但睇撚到頭都暈
Alice身世係有D驚喜, 3個八婆
Wesker又係繼續廢撚到仆街, 居然一場打戲都冇

尾片等到完場, 俾佢幽咗一默
都算係完美結束呢個系列
話晒都由第一集開始睇起, 完果陣有D唏噓

守城個part最正竟然沒人講
女主角岩岩到個時 氣氛好緊張 大家都唔信大家 下一幕屌你老母女主角發號施令防守 突然間做左阿頭 成班人勁撚團結 呢個都算 危難當前
最荒謬係坦克放左個人跑出黎 竟然開門比佢入 有眼見成堆喪屍係後頭 守城班人陪埋女主角人性大爆發定集體失智

呢part完場之後我都有同朋友講，開門做咩
搞到守城既人死

Let me save one more

明知有機會係人哋放餌 最後又係殺死左佢 仲要自己死咗咁多人

red queen集集都係奸，今集係好人

係咪因爲佢睇左果條片所以變左好人？

其實抽氣扇一直開住唔關 咪大家早D收工拎飯盒

仲有一點

女主角 一開始果陣, 叫佢地走
佢地話:「我地呢到有細路, 有老人, 點走呀??」

但去到最後, 佢地 既細路, 老人, 一個都唔見有

大難臨頭各自飛啦

點解一開始會話t virus都係空氣傳播？
明明係喪屍咬人先會變喪屍
今集都幾多bug位
打鬥我覺得啲鏡頭剪得麻麻地
啲喪屍愈變愈似異形
不過總算知道alice身世
黑超佬今集係咪得罪導演/編劇 又廢又少戲份

套戲好似有解釋到
話因為真正既alice upload左條片後,
令到有bugs定唔知咩衝突,red queen先變咗做好人

成套戲真係好唔合理, 上集我仲諗住下集一定開無雙MODE打喪屍龍啦, 點知交侍都冇就得番佢一個, 真係播1-2分鍾話配角佢地最後都死埋叫做有個交待掛...

上到坦克放條友出o來又可以幾千隻喪屍追住又係唔撚合理, 頭個十幾隻就話有個食物追下... 跑最尾個隻喪屍真係為左跑而跑....

守城叫做幾好睇, 不過太短, 又唔知點解要開門.... 去蜂巢個度直頭爛, 個度擺明就可以滅團gg散場 (D狗又唔追入去, 個風扇殺左一個人就冇電.....), 個tb原本諗住好大作為啦... 點知一入去就gg... 之後又係番炒舊橋.... dr個個戰術預測真係笑撚左出聲.....

btw我真係情意結先去imax睇...年初一晚去睇, 唔明我隔離個男仔帶左佢老頭老母一齊睇, 都係睇十點場者... 佢老母係咁大大聲放蚊唔知想點.........

真正既 alice 係冷封前(第一集前), 已經上戴左條片

但當時紅后一樣係奸

岩岩睇完，我覺得幾好睇

Agger好過4，5
生化危機真係由細睇到大

所以唔明其實red queen係咪一直都係好人？佢只係扮衰人 ？

未睇 今集正唔正？

重睇啦跪拜

red queen 係 保護 umbrella

第一集 唔比主角走係 防止細菌外泄 有公司利益

今集話 umbrella員工都係人類一部份。所以唔可以滅絕人類

晒鳩氣成套戲就係佢幫alice殺umberlla 人員

講真依個系列既劇情唔好深究
好多野根本前後矛盾

今集都係嘭嘭嘭完就算 叫做由中學睇到而家做野既情意結

其實都係入場睇alice 屈機

最後又話得返4分幾鐘但係打左咁耐都未夠鐘

老老實實 頭半套戲啲打鬥閃嚟閃去 都睇唔到到底點打 就連啲屍跳出嚟到死左都睇唔清咩樣 可能係我既問題但我覺得咁剪好有問題唔啱我睇

放心唔係你問題

最大bug 係48小時內會死哂4400人。
最後1秒放解藥又點，之前果47小時59分鐘59秒，死剩1個都叫多啦•

最大bug肯定係早段時間過得勁快
之後話得返4分鐘但點知打左勁耐

臨尾女主角渣電單車仲有飛野追住佢喎

仲有病毒經空氣傳染但有生還者

追姐...都冇攻擊
可能幫緊佢開路

我諗"攻擊"呢個行動係要好似第二集boss咁控制到既zomnie先做到,最尾隻飛野應該係純粹見到"野生的人類出現了"先追住alice
利申:都係估,嘗試合理化劇情

主角又好似話要殺減d
睇到好亂

岩岩重睇1，2，3，4，5

第四集比黑超佬一開始打左針無左超能力跟住撞機但唔死

第五集又比黑超佬打左支針拎返所有超能力，但第六集唔覺佢有點用果個超能力，速度同力量

第三集啲超能力勁撚到直頭有氣場可以擋住BOSS啲攻擊，而且仲有衝擊波可以震撚地板
第六集明明有返TVIRUS，但冇哂超能力咁

又識思想入侵電腦又識幻術
基本上個時既alice係不死，一個打一百萬隻屍都得

可能我細膽
套野開頭嚇左我幾次
加上唔知係咪坐得近音響，耳朵超痛

可能係放映師扭大聲咗
呢套嘢本身已經夠大聲，如果上面再扭少少就

我理解係其他地區都類似 有坦克引啲喪屍去攻擊生還者據點 red queen就令佢地唔再駛向生還者

最後Alice 就想引多啲怪去個city 到
因為啲解藥係到慢慢擴散緊 引佢地入去就可以殺死佢地

打得唔夠過癮
中間好幾段太暗

其實紅后係唔係全球監控?? 而全世界都有 傘公司既員工??

即係連 北韓, 澳洲, 非洲, 都係紅后監控之下 + 有傘公司既員工??

根本都唔知自己睇左d乜撚野，一秒換幾十個鏡頭

我覺得係red queen 用人造衛星全球咁睇住全世界，好多次都係咁揾到alice

最後呢集都幾失望下 求其埋尾就算

我想問最後老alice解話話佢老豆幫佢注射t病毒係中止左佢早衰症 但係唔可以變返後生
旦係一開頭佢老豆比金毛佬殺果陣點解有個o靚妹alice係房同埋去tt既?

我想問最後老alice解話話佢老豆幫佢注射t病毒係中止左佢早衰症 但係唔可以變返後生
旦係一開頭佢老豆比金毛佬殺果陣點解有個o靚妹alice係房同埋去葬禮既?
佢老豆咀咁錫佢無理由整個複製人代替個女掛

最尾個條翼龍又係咩玩法?
Alice 放完綠水點解條龍仲健在?

佢係解決左早衰但唔係長生不老？好似係

未吹到果區姐

要吹晒去全球要唔知幾多年

以我理解好似係中止佢個不老症 但係仲係一個阿婆 唔會變返後生....

sor 早衰症島岩

今日先睇...作為 fans 的我覺得好正

啱啱睇完第二次

其實我一直都好想睇佢用念力打喪屍
用衝擊波震碎成班喪屍
但今集用都無用下
一開波睇果陣重係度諗做乜鬼廢左咁多嘅？
連個韓仔都打唔贏要開槍
啲超能力唔係有返咩？去晒邊？
但好心佢講珧女主角重會打多一段時間
就唔好寫佢比人切手指啦
叫我呢啲完美主義嘅人點睇得舒服

1~5都冇睇
今日睇完覺得好垃圾
我睇咁耐戲冇訓過
今次都係忍唔住
驚嚇位一睇就感覺到
所以唔驚嚇
另外不得不題佢打鬥場片
垃圾
連個樣都未睇清楚
下一秒已經轉左
再過一秒又出返黎
下一秒又轉左
睇到頭暈

你完全無誇張
真係一秒幾十個
睇到我火都嚟
但女朋友竟然話唔覺
女人

片頭先睇novel版先知咩事

劇透

究竟剪片嗰個係諗緊乜
我睇到一半我突登數佢一秒可以有幾多個鏡頭
呀屌佢真係可以一秒換十個鐘頭

washington 除左 alice ,wesker 其餘全滅

終於都完 有 d唔捨得
唔知仲有無第二個系列再出

Alice原來係複製人？
咁真身去左邊？
我連上集劇情都唔係好記得
我淨係記得alice俾Wesker打左支針 喪失超能力
最後同黑超佬墜左機

真人係坐輪椅果個老女人
Wesker 最後打返比佢（第5 最後）

但老女人個名唔同左既
Alice點解會有一半股權？因為佢老豆？
咁之前個幾集，甚至有超能力既係咪真人
我好亂呀

由頭到尾都係複製人
只係alice特別成功 沙漠果集一開始全部都係alice d屍 再之後佢釋放左其他複製人

即係由第一集開始 佢俾人捉走左
女既身體質素強化左 男既變左怪身
呢個已經係複製人 係雨傘用黎研究點解alice會同T病毒結合
點知alice過關斬將 變左公司既眼中釘

怪物

飛左白宮個part做咩姐 想開外傳？
前半段好黑好難睇

未睇過咁垃圾既打鬥場面
已經好留心咁睇
打嗰陣閃到真係貶下眼都睇唔到做緊乜

啲狗唔跟入基地係感覺到基地入面有危險
有殺氣 淆底所以唔入 佢地都會驚死
好似跳水前跑後面啲狗識得停唔跳
係前面班on狗衝動跳咪姐

我想問
最後話啲藥要經空氣傳播n年
先傳到全世界 其實有乜用
個世界得翻兩個女人 有乜意思...

其實好想知佢話全球仲有四千幾人，包唔包埋地底班高層

唔撚係掛
搵唔到人拍都唔洗講全滅架屌

有講咩，冇印象

有，博士係架車講佢班fd個時拉左成箱人頭出黎
不過睇唔清楚係咪leon ada個堆

博士有50% 股份，老女人又50% 股份

咩玩法

堆人頭alice clone 黎

washington 發生咩事戲入面無直接講
要睇novel, 但都係一兩句就過

好撚on9 本身係想睇leon 同ada 有D咩做到
點知成套戲都無出現

一支解藥點樣可以擴散全球？唔make sense

今日睇完
請我都唔會再睇多次
啲打鬥真係 閃閃閃 我連係屠房果隻野點死都唔知
我發誓我一眼都冇斬過 但完全唔知隻野點
可能之前果啲拍得爛 冇咩印象
覺得今集勁無聊

比鐵銲勾住, 跟住勾死左

好似得第二集唔同導演？

巴打話novel先有交代嘛
屌佢戲真係一句都冇提過
都唔知是咪想拍留黎拍外傳

其實最尾邊個先係真博士 ？
定係2個都假，真嗰個仲係地底冰封緊？
見anna炸完佢個肚 可以reboot重新 係咪機械人嚟 ？
利申，未睇返1至5集

雖然本身都係預爛片 但睇完真係忍唔住爆粗
Wesker死得咁兒戲 劇情9流又唔make sense 浪費左2個鐘

T病毒都好似只係1支份量咁上下就全球都有

岩岩突然諗到

果架坦克車停車果陣點解後面班喪屍無追上黎咬死果個餌

話時話,umbrella corporation唔係仲有個先進過red queen既white queen咩? 完全唔見影既?

呢個我都想知
我唔知係咪睇錯
隻解藥係咪可以醫番好d喪屍變番正常人?
如果唔係..佢話全世界得番4000幾人..
但果4000幾人又好似俾真alice 炸鳩死哂 ??

記唔記得中間殺成班喪屍個個大廈
個到仲有一班人類係到
解決左假博士架車之後
仲有兩架車黎緊殺埋呢班最後既人類根據地

只係之後無交代到班人類

有d印象
咁講,全世界可能得番幾十人咁上下(可能加埋個韓野仔 )
果時仲以為最尾都會交待下個世界係點,點知乜都冇講)
諗多少少,呢個地球仲岩唔岩人住
成幾十億條屍起度..冇人會去清理

地球仲有資源既

佢講到細細支都可以用風吹到全世界
不過係小心d空氣唔流通既位仲有喪屍

不過復原都係得d空氣感染者
比人咬而感染就

有人帶bb去睇

你地講到咁我都費事屌套戲喇
但係第五集白宮個度啲經典角色出曬黎比條on9黑超佬陰左就收曬皮？
咁game以後無曬Chris Leon Ada個啲淨返Claire一個
如果真係cap水真係多謝個導演唔少 整撚死曬啲人
定係平行時空黎？同game嘅時間邊個前邊邊個後？

成套電影同game完全冇關，個仆街導演純粹想搵戲比老婆拍，上集只係推晒game入面d角色出黎塞住大家把口

比戲老婆拍還比戲老婆拍
條仆街導演想搞撚死啲game主角真係痴撚線

屌你老味還我Ada Wong

很想要Ada Wong呀

睇完覺得好撚垃圾，真fans由小四追到出黎做野，亂鳩咁出推翻哂之前嘅劇情，成套都係到影個女主有幾威有幾勁，最後話女主角係clone我真係得擔笑，又話佢唔記得野又剩，明明第一集做保安有老公有扑野，又有大屋住，後尾兩集又同calros有感情線，上集d角色反而唔出我重開心，個leon柒到

唔記得嘅個啲係佢童年回憶

下集有得玩愛登士家庭，連game 都咁恐怖應該拍電影會好有睇頭

咪玩啦愛登士家庭續集已經有柒味
電影版Wednesday 老曬，Gomes又仙遊埋

臨尾完全暴走
避子彈，複製壞人>Matrix
估招數>Sherlock Holmes

比翻華盛頓嗰part我睇就夠啦

好唔明 查實t virus 係第二集個博士整定係紅后老豆整

講開又講，我覺得最撚衰係第四集 d打鬥場面衰撚過tvb,同埋有好撚多好無謂既慢鏡，仆街嘆起又慢鏡，飛落地又慢鏡